[集思廣益]一人一個浮雲特點

有負皮啦

仲有冇負皮？

冇嘅話我收收皮先

又發癲

瞓，乜都唔理

本來諗住開個post其他人有咩意見，等你下次叫春唔係淨係得我一個答
不過可惜兒登就係咁冷漠無情，反而派膠就一大班人

不嬲認真post冇人理 膠post就上熱門

慘 係呢半年稍為行動post先多人理

我都唔理了

毒

大隻

真
但係佢唔畀我掂

邊有唔畀

鐘意食雞

真
搞到而家咁鬼大隻

唔係邊有力打你

鍾意打人

55
不過係你啫
個個都想

。。。。。。
你地都想

係呀，你喺公仔後面打「xm」就係聖誕版
有啲就喺公仔前面先加#，再後面加#xm就得

Thanks for your listening siu

Xm

#haha#xm

…

Why
##xm
#xm
#
#xxm

其實係我講錯 或者唔清楚 有啲複雜你可能唔明
如果本身個圖案code係有「#」嘅話就唔使加，冇嘅話先要加
即係例如「」code係#hoho#
咁你就直接喺後面加「xm」就可以，如果好似「」code[sosad]，咁就前後加咗「#」先，變

我唔識 有塵指導

#haha#doxm

你背曬佢啲代號？

Ohhhhh

點呀 所有post都睇曬
冇地方講 要走先

Sosad？！！！
真係咁解？！勁似笑喊！

我mon實你地的

使乜背
聖誕節就xm中秋節就mf
農曆新年就cny

哼

Bookmarked ！

你真係好好笑

又笑

。。。。。。。。
係咁先啱。。。

知驚未

唔驚！！！！！！

大力打！

我驚 走先

你自己都知要大力

你地咁似

沖涼

Nooooo

咁鍾意畀我打

🙄

打完未。。。

休息一陣

到我得閒

情緒負面得嚟思想血腥

都係傾下偈

同埋打下你

Agree

三日有兩日都係負面情緒
一係就今日食咗雞今日又大隻咗
等到夜晚就會掛住佢

佢只係感情台先係咁
時事台好正常

唔知佢背後你梗係咁講
佢成日好講同我講話做藍絲就算但係其實做好關心的
應該會因為佢太掛住嗰個人影響佢嘅理性所以佢喺其他地方先會控制唔住，咁咪畀個地方佢叫下春
不過我問大家點睇佢大家又好似冇乜意見咁

除咗負面情緒，真係冇咩特點

如果有個制 禁落去有50%機會會死 50%戶口多一百萬

又嚟

屌 好好少睇返以前啲人鬧你嘅post

*好好笑

@笑笑

係～

咩

做咩mon post

餓

塵reply

食雞

今日食咗雞未

我覺得你好好人

未

我覺得你都好好人

幾時食？

而家食豬

點解唔食雞？

琴晚嘅餸係豬扒

你想唔想變大隻？

唔想

你自己揀嘅

係

咁就未必有人揀你

嗯

我咁講係為你好啫

做咩恰笑笑

我冇恰你